% !TEX TS-program = xelatex
% !TEX encoding = UTF-8
\documentclass[a4paper,12pt,oneside]{article}

% Do not stop on errors during compilation.
\nonstopmode
\input{CV-Preamble.tex}
\input{style-packages.tex}

\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%
% TITLE BLOCK %
%%%%%%%%%%%%%%%

\title{Богдан Гладишев}
\pagestyle{empty}
\begin{subtitle}
	\href{https://www.google.com.ua/maps/place/\%D0\%B2\%D1\%83\%D0\%BB.+\%D0\%9C\%D0\%B0\%D1\%80\%D0\%B8\%D0\%BD\%D0\%B8+\%D0\%A6\%D0\%B2\%D1\%94\%D1\%82\%D0\%B0\%D1\%94\%D0\%B2\%D0\%BE\%D1\%97,+16\%D0\%92,+\%D0\%9A\%D0\%B8\%D1\%97\%D0\%B2}{вул. Марини Цветаєвої 16в, кв.35, 02202 Київ, Україна}\\
	\href{mailto:siredvin.dark@gmail.com}{siredvin.dark@gmail.com}
	\,\BulletSymbol\,
	+38\,(067)\,678-72-41
	\,\BulletSymbol\,
\end{subtitle}

\begin{body}
	
	
	%%%%%%%%%%%%%%%
	%% EDUCATION %%
	%%%%%%%%%%%%%%%
	
	\section{Освіта}{Education}{PDF:Education}
	
	\subsection{2011-2015}{2011-2015}{PDF:2011-2015}
	
	\href{http://kpi.ua/en}{"Інститут прикладного системного аналізу”, НТУУ~"КПІ"}
	
	Бакалавр Системного аналізу
	
	\subsection{Основні предмети}{Modules included}{PDF:Modules included} Бази даних, Основи системного аналізу, Математичний аналіз, ООП, Архітектура обчислювальних систем
	
	
	%%%%%%%%%%%
	%% проекты %%
	%%%%%%%%%%%%
	
	\section{Проекти}{Projects}{PDF:Projects}
	
	
	\par \textbf{Java:}
	\begin{itemize}
		\item (JavaFX, ControlFX, дипломний проект бакалавра) Чисельні алгоритми знаходження	характеристик виродження в страховій моделі Крамера-Лундберга
	\end{itemize}
	
\textbf{Web (AngularJS+Bootstrap+EDX):}
\begin{itemize}
	\item Емулятор мікропроцесору MIPS. Проект використовується для навчання на нашому факультеті. Інтегрований з системною \href{http://194.44.11.172/courses/IASA/MIPS01/2015-test1/about}{дистанційного навчання EDX}.
\end{itemize}
	
	Ці проекти та інші приклади коду наявні у репозиторіях:
	\begin{description}
		\item[\githublogo] \url{https://github.com/siredvin/}
		\item[\bitbucketlogo] \url{https://bitbucket.org/siredvin/}
	\end{description}
	
	%%%%%%%%%%%%
	%% SKILLS %%
	%%%%%%%%%%%%
	
	\section{Навички}{Skills}{PDF:Skills}
	
	\par Java, створення додатків для Android, Windows, Linux
	\par Непогані знання мов програмування JavaScript, Python
	\par Непогані знання систем верстки {\LaTeX}, {\XeLaTeX}
	\par Непогані знання  JavaFX, JUnit, Gradle
	\par Базові знання С++, C\#, AngularJS, PyQT
	
	%%%%%%%%%%%%%%%
	%% LANGUAGES %%
	%%%%%%%%%%%%%%%
	
	\section{Мови}{Languages}{PDF:Languages}
	
	Англійська: Pre-Intermediate -- Intermediate
	
	Українська: рідна
	
	Російська: рідна
	
	\section{Інтереси}{Interests}{PDF:Interests}
	\par Open-Source проекти
	\par Написання формалізацій математичний функції та методів на Java.
	\par Обробка натуральних мов, проектування систем, чисельні методи
	\par Читання романів
\end{body}


\label{LastPage}~
\end{document}
